做警察既只會管警察既事，做司法既只會管法律既事

所以政府做事幾過份都好，你用暴力示威反抗就係違法既暴徒；
所以政府訂立既法案無論過程如何缺乏民意基礎，法案內容幾荒謬都好，只要合乎基本法就要執行；
所以就算希特拉係香港翻生，司法界同警界甚至係建制都只會「跟規舉做事」
香港就係一個「荒謬的正常的城市」